五大訴求口號太長?

其實可以縮短啲嘅
例如
0. 反送中
1. 撒惡法
2. 非暴動
3. 放義士
4. 查黑警
5. 雙普選